又搵咗一間無良FB網店

頭先咁啱碌到，見到有一個叫「婆婆雜貨店Grandmama store」賣一款白色日本製口罩盒，咁啱依款我前幾個喺日本100円店買咗兩個，連埋稅都係¥110/個（約$8/個），仲要大把貨同無限購。但屌佢老母，依間無良網店夠膽死賣原價$68/個，一套兩個就$61/個，一套四個就$58/個，足足賣貴$50。

但最on9係有成2400like咗同問價，唔知有幾多人畀人搵笨，求大家廣傳一吓，唔好幫襯佢！

自推

唔洗賺錢咩

無人話賺，但每個賺$50，係咪有問題呢？無㗎，你覺得值，可以照去買㗎

咁你以後出街食飯都用原材料價格去屌間餐廳做乜賣咁貴囉

我有話過賣返原價先啱咩，但個拿原價係$8個，但而家每個賣貴$50喎你賣平$20零30都算啦

自由市場 明買明賣
有需要就買架啦
又唔係逼你買
洗唔洗好似大陸咁整個物價局
計劃經濟咩

咁就唔好屌啲藥房發死人財啦，大家都係搵食啫

如果你想做慈善，你有兩個選擇：

1. 把你手上的物資便宜賣出去，不賺不賠

2. 把你手上的物資高價賣出，然後用利潤去僱用人員購入更多物資，不斷循環，去到最後供高於求賣不出時，就送出剩貨。最後也是不賺不賠。

香港人很多都只知道一，不承認二才是合理的做法

其實呢啲普通盒邊度都有得買

我喺香港搵唔到，反而去到日本啲100円店就大量

我嘅意思係上面這個盒都冇咩消毒功能
點解唔直接喺出面買啲普通盒用

貪佢夠扁身，放一兩個方便出街換啫你話好有用途就唔係㗎啦，所以仲要賣到咁貴真係火都嚟

唔係幫人地宣傳所以唔會開名
人地依間鋪都係賣30蚊個炸喎

係呀 你話賣貴20零30都算啦 人工機票利潤 但賣到$58就真係

19.5cm x 11.5cm x 1.5cm
1.5cm厚